(代po)多謝細B蝕住教我做 - 新手台主的一生

有單野 可能或者好少人知
係前員工被炒友
據我所知果時CGA得4個員工
下稱ABCD
ABC係細b朋友，D不是。
果排收緊租金，
埋數時發現少左幾百蚊，
之後細b就叫員工賠，
D提出睇CCTV 睇下係邊個整唔見，
因為D係根本無掂過啲錢，但佢最後因不服從上司命令而被細b炒左。
結論係 細b包庇朋友員工
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
自己嘅經歷：
細B其實唔係真係會慢慢教你做台主，
而係一黎就奚落啲新手台主，
話大家唔識Set台、話我地幣量差，
講自己幾好etc...
最鍾意呢就係見高拜見低踩。
幣量差：果時岩岩開鋪，未有任何宣傳，佢自己都set左一台，根據我一星期觀察，佢幣量仲差過我。當然宣傳完之後佢幣量都唔差。
唔識set台，基本上我識嘅野，都係自己比人出貨嘅經驗、再加上幾晚通宵嘅set台去換返黎。
一開始諗住佢好人嘅，就問佢，求教學，點知換黎嘅係奚落，佢係無教過我任何野。
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
呢個係第二度講有關cga既問題:
本人與兩名同行朋友於3月7號凌晨兩點去CGA A8 幸運台打台 果一台係玩出波儲字
如果草到‘電’、‘動’、‘滑’、’板‘、’車‘或者’hot‘、’ toys ‘、’美‘、’國‘、’隊‘、’長‘就會獲得以上獎品 當時佢有聲明話如果清完枱冇呢啲字咁大獎就會歸清台者所有 咁當我哋用咗大約$600 除咗‘滑’同埋’隊‘字未出之外其他字都出咗，咁我哋就不停唱錢去打台 然後出咗好多零食同5個C賞同一個B賞
當我地打到得返半盤波時
發現佢個台係斜嘅
然後如果想落角位根本落唔到
因為佢上面嗰條路軌會阻住咗佢令嗰度成為咗一個死角位
當我地玩左好耐都發現夾唔到嘅時候
我哋當時要求職員問台主可唔可以幫我地擺位(雖然佢有聲明話不設擺位,但我地諗佢明知個位落唔到爪都會酌情處理)
甚至懷疑係冇呢一粒波
因為冇可能我哋夾左差唔多成百五粒波粒都冇有一刻懷疑台主用小聰明
就想問下職員有無得搵下台主睇下有無開波睇下仲有無呢個字，有就再打，無就可以考慮仲打唔打落去(而佢嘅免責聲明係無話唔比開波睇嘅)
然後當時職員同我地講就話台主搵唔到因為瞓咗覺
但其實係台主叫職員同我地講話搵佢唔到
叫職員話佢唔知情(但離奇嘅係佢睇到cam見到我地搖機佢就立即打比個職員叫我地唔好搖機🤷🏻‍♂咁到底你有無訓到架？定係你靈魂出橋個魂魄飛咗過嚟旺角呢？加上佢地其實半個鐘前已經黎過個場見到我地，後來又話佢部機有cam其實聽到曬我地啲對話，懷疑我地同上次發生差唔多相同嘅事嘅事主係同一伙)
後來我哋一共打咗$5000 決定放棄
之後我哋當時數左字條因為佢嗰陣時話可以用20張紙換一張禮券 我哋望住櫃入面得返一張禮券就同職員講話你而家得返一張我又有咁多張紙咁可以點 然後台主”即刻”覆佢WhatsApp就話候補俾我哋(都係果句你到底有無訓到架？ ？ ？ ？ ？ ？ ？ )
台主當時有同職員即時通電話喺對話中得知原來呢一個台唔係for俾人清台 如果我哋真係咁好彩清到台都只會得到電動滑板車

第二日我地搵到場主嘅聯絡方法並聯絡到場主
但得出黎嘅答案完全不能夠接受，因為場主嘅答覆係不楚令人覺得佢無做任何可以保障到我地嘅方法
而只係唸之後個場會考慮取消所有儲字台。
首先
你地取唔取消儲字台係你地之後嘅處策保唔係處理左當下個問題
我哋嘅疑問係點解台嘅設計係根本不能夠清到台而台主嘅回覆亦都暗示呢個台唔係預咗俾人清台
雖然台主有免責聲明話唔比封台同擺位，但明知無可能清到仲設有清台獎係咩玩法先？(當時佢電話答職員嘅回覆係「個設計係咁架啦」)
係呢件事上面我哋認為台主同場主嘅回應及回覆係完全不能夠接受
真心到底台主有無真係放個字係入面就唔知啦
因為我地始終無清到台(係無可能清到台)
但我地就佢個回收袋係吉開始玩
玩到滿都無大家可以諗下啦
其次當客人想大事化小搵台主解決而個台主又唔出現解決，搵職員又得唔到答覆後，唯有搵最可能處理到事嘅場主去解決呢件事，但最後竟然都係無一個合理嘅解釋嘅時候，我只好放上黎呢度話比大家聽有呢一件事發生
P.S有職員同台主whatsapp記錄，通話時間，場主whatsapp記錄
P.S.S有圖有片
P.S.S.S 我地有同台主講如果唔比個解釋就放上三爪，但個台主話因為我有聲明所以唔怕放上黎呢度喎，咁我唯有放上黎到大家睇下

後來我有其他朋友係太子某一個場撞到上次第一個投訴a8台個個客
傾左一陣計先知原來條友有人照住 先咁橫行
👆iGet老闆照佢、細B唔敢出聲
打開門做生意，做儲字台做到鬼鬼祟祟 夾左$5000都出唔到大獎
想問叫台主將啲夾唔到「角落生物」擺返係啲夾到嘅位，
唔肯擺，話唔預人清，
又唔肯開波證自己清白。
已經發生左兩次。
果時細b咁同我地講
佢問翻我地轉頭問想佢點幫我地 我話只係想場主知道台主重複出現嚴重問題 應該要解決 佢話佢幫吾到

總結
一開始哄新手租機
只要唔認同佢就玩杯葛

推

1/10

2/10

3/10

幫推

算啦 個細b咁撚肥咁撚樣衰咁撚窮 當係懲罰咗佢啦～

有無多少少証據？

淘寶都只係4000蚊一部夾公仔機，點解要同人租？

佢就係想分享做台主搵唔到錢之餘課左五千都唔比你清台既喜悅比你

4/10

5/10

6/10

7/10

前台主表示你真黑仔

Btw , Eric不嬲都係打橫嚟 你睇fb group啲人投訴佢啲反應真係西到爆 佢照住啲人可想而知係點

8/10

唔怪得咁好搵，原來有人一晚都科$5000落去。

9/10

10/10

我屌你老母
人血饅頭場主

點解佢叫細B 明明咁撚大份

好長，幫推

以後叫佢大B